Email係咪癡左線

癡埋右線
係公眾地方拎舊飛機杯出嚟
唔尷尬就有鬼啦

其實佢根本就係個咸濕痴女

email 點解痴線?

算唔算公眾地方行為不檢

舊字呢 捉左捉埋右未?

痴鬼線

gmail

佢係屋企做咩我話知佢啦
出到街拎出嚟做乜嘢 搏比人見到?

性別歧視wor 說好的平權?

見到粒lin

影到成個大陸整容雞咁

強姦都未平權到，講咩

email個閪實好撚臭

性玩具賺到笑

搞咁多野就係為左上位做性女開鋪

就係多得你班人成日開PO 佢先可以儲夠followers賣性玩具

係咪跟佢個閪型先

佢自己都有打 點會捉

笑撚死 女性自主
講到尾咪又係舖路搵銀 之前又講到自己幾咁深明大義
傻閪